其實今期U期件衫咩公仔嚟 咁多人搶

靚咩

鑽石係碳賣幾萬都有人買
件衫可以著 有人搶唔出奇呀

U期

梳 u記-3-

咩牌子

之前出都係好多人搶

個公仔 我睇連登post啲擔衫圖 麻麻⋯

唔知以為搶野食
打風前夕咁

kaws

糖糖有木買？

木 唔覺靚

真 好柒 唔知乜design

不了

瘦田冇人耕，耕開有人爭